3.5mm藍牙轉插邊隻好?

用黎CONNECT 部SWICTH個3.5MM JET出藍牙比對SPEAKER用,係咪求其都得?

推

冇人咁用?

呢類產品點都會有delay
播歌冇問題
用嚟打機就喊出嚟